{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010349",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "군산 THE BRIDGE HOTEL 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは22:00に可能で、チェックアウトは12:00です。 客室販売前には全客室点検が行われ、備品リストや破損有無も確認されます。 もし損傷が確認されたら、顧客に賠償を求めます。 客室は最大2名まで利用可能で、追加料金は別途請求されます。 客室間の移動及び男女同室での宿泊は禁止されており、摘発された場合、強制退室措置と払い戻しはできません。 無断で追加人数が入室する場合にも同様の措置が行われ、追加時間の延長は時間当たり1万ウォンで可能です。 無限大室は最大利用時間であり、締め切り時間によって利用時間が変動します。 チェックインの際、ネットフリックスの視聴と朝食の提供などの特典をご利用いただけます。 朝食は月~金の午前7:00~9:00に提供され、食堂では5おかず、ご飯、スープ、果物が提供されます。 朝食は商品予約によって提供されないこともあり、朝食利用券を購入して利用できます。 ロビーには電子レンジ、コーヒーマシン、ミネラルウォーター冷蔵庫が備えられており、必要に応じて追加でご利用いただけます。 客室は常に点検され、寝具類は1回使用後に交換されます。 プライバシー保護のために自動ロックを使用しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "客室点検は何のために行われますか？",
            "answer": "客室販売前には全客室点検が行われ、備品リストや破損有無も確認されます。"
        },
        {
            "question": "損傷が確認された場合、どのような措置が取られますか？",
            "answer": "もし損傷が確認された場合、顧客に賠償を求めます。"
        },
        {
            "question": "客室は最大何名まで利用できますか？",
            "answer": "客室は最大2名まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "客室間の移動や男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "客室間の移動及び男女同室での宿泊は禁止されており、摘発された場合、強制退室措置と払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "無断で追加人数が入室した場合、どのような措置が取られますか？",
            "answer": "無断で追加人数が入室する場合にも同様の措置が行われ、追加時間の延長は時間当たり1万ウォンで可能です。"
        },
        {
            "question": "無限大室の利用時間はどのように決まりますか？",
            "answer": "無限大室は最大利用時間であり、締め切り時間によって利用時間が変動します。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に利用できる特典はありますか？",
            "answer": "チェックインの際、ネットフリックスの視聴と朝食の提供などの特典をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供時間と内容はどのようになっていますか？",
            "answer": "朝食は月~金の午前7:00~9:00に提供され、食堂では5おかず、ご飯、スープ、果物が提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食は予約が必要ですか？",
            "answer": "朝食は商品予約によって提供されないこともあり、朝食利用券を購入して利用できます。"
        },
        {
            "question": "ロビーにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ロビーには電子レンジ、コーヒーマシン、ミネラルウォーター冷蔵庫が備えられており、必要に応じて追加でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室はどのように管理されていますか？",
            "answer": "客室は常に点検され、寝具類は1回使用後に交換されます。"
        },
        {
            "question": "どのようにプライバシーが守られていますか？",
            "answer": "プライバシー保護のために自動ロックを使用しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 376,
        "QA": 562
    }
}